最終嘅出路？

文中對現況嘅描述都啱
初期我都覺得一國兩制下五大訴求係唯一出路
但係政府嘅態度 警察嘅行動 法院排期次序
感覺上好似已經唔太可行
香港人連主權都無 點樣五大訴求 真普選
無論做咩好都唔可以違反一國嘅準則
香港獨立看似係最完美咁回應香港人嘅訴求
但係談何容易 中共實力雄厚
另一方面等外國嘅救援 實際成效亦未知之數
究竟出路又係邊？